想開個香港薯片關注組 點睇 有無薯片Fans？

利申食勁撚多唔同薯片 頗有心得

*食薯片食到大便出血嘅DieHeartFans

而家啲新口味全部鹹到仆街

香港人普遍重口味